加拿大開門迎接「矽谷高科技人才」！！

美國總統特朗普一連串移民緊縮政策，連矽谷高科技公司都受波及；有人因此看見商機，推出「H-1B備胎計畫」，協助美國H-1B工作簽證持有人到加拿大設立子公司。

美國白宮發言人斯派塞（Sean Spicer）先前證實，總統特朗普正起草一項新的行政命令，打算改革H-1B工作簽證項目，以保護美國職缺和勞工，這令矽谷高科技公司憂心不已，認為這道命令可能大幅影響外籍員工留在美國的權利、外籍人員進入美國的機會也可能因此降低。

美國不少科技公司是由移民創立或經營，H-1B工作簽證讓眾多公司得以聘雇擁有特殊專業技能的海外人才。儘管目前無法確定這項草擬中的行政命令是否會被簽署或何時簽署，但已讓不少科技公司和外籍員工決定另尋出路。

對這些科技公司及外籍員工來說，北上加拿大，似乎是最直接可行的管道。

個D左膠企業去晒加拿大就岩啦

加拿大咁凍搵鬼住

溫哥華

IT搬上BC省
金融搬上多倫多
荷里活兩邊又得，魁省亦得，得咗
淘空美國

根據歷史
能夠攻打美國打到入華盛頓，
係得佢嘅好鄰居加拿大先做到。
唔通真係得加拿大先可以收佢皮？

垃圾加拿大

等睇美國一野收加拿大皮

on9 你打開就有人黎咩

加墨合縱對抗美國連橫
加拿大真係乜都有
汽車火車飛機乜都識整
IT、電影工業基礎扎實
農林水產資源豐富，太凍種唔到嗰d可以交畀墨西哥
石油、水力、核能齊備，風力發電大把土地

個陣係美國佬昭昭天命打鳩人先

加拿大rip
睇黎fallout個發展係真
紅色勢力會由阿拉斯加個邊開始入侵

IT

荷里活一早係加拿大取景 marvel 啲city景之類都係

基本上啲美劇廿年前己經加拿大拍

加拿大

The true north strong and free